見到有人話平權bno,我好羨慕

明明97前出世，明明就係我父母冇幫我申請果陣我三歲都唔夠，點解我唔可以申請BNO 諗起第時個個走哂，我地呢班被遺留受苦就慘，有冇人都係咁

英國點會食得起咁多bno人丫

見到有人話搞聯合聲明，新界人都好羨慕

如果真係平到權，某部分人就變英國藉，我地d走唔到嘅就比人再教育

有bno表示平常心，唔ff。

BNO越爭取到多啲野 香港越快玩完
因為BNO持有人可以放心賣港了
玩到香港爛晒咪去英國 理撚得你

係 明明有d人冇為民主付出過甚至係藍屍就有英國藉，d人企最前爭取嘅就冇

你咁諗啫
事實BNO多條後路
我地BNO HOLDER緊加可以係香港無底線抗爭

同感

只要女皇一聲令下

我地會效忠女皇

你諗吓香港突然多咗200萬英國公民
以後香港政府推任何政策英國有無得唔理

希望第時BNO holder唔係上到岸就係神仙

同意
如果bno平左權後，自己有咩事比人拉左
我大可以要求反英國受審
外國對於暴動/政治罪行審得嚴過香港好多

第時幫我地班97前出世重係細路冇英國藉嘅爭取番

我地真係好無辜，屋企人蠢搞到我冇英藉

多人流亡 多分力成立流亡政府
兄弟爬山國際修行

當bno成功爭取後 因為選舉權令香港問題唔再係左膠大愛wfc議題
要係真正幫手有選民基礎的議題

再者香港人工作 能夠成為及推動英國經濟動力

我咁分析有無錯 希望幫到手做文宣資料

樓主睇post啦
好多人比父母呃左廿幾年架

迫迫地係hk/kwt住下先囉
好似以前咁到去唔知灣仔定中環就上岸

老豆老母好愛國
97前出世有得揀bno
佢專登幫我揀特區護照

睇左#20未

禁好彩平左權 我估大家會少左部份後顧之憂 再勇武啲

我95本bno係bb仔個陣比呀媽整唔見左

冇問題打去英國報完失可以續返

『薪火Post』BNO續期資訊(42) 繼續香港終局延長戰：記得登記做選民!!!

Same here屌 嬲撚到仆街

BNO平權，夠膽講即使有ROA都唔一定住英格蘭，講穩定講生活成本低歐洲國家甚至世界大把選擇。首先香港人受過教育都明白文明社會唔應該將國民分等級，印度就會，但大家都受過西方教育明白咩係人生而平等，而BNO係強行剝離國民自由居住權，但又好吊詭地保留其它公民權利如投票權（前題係有英國固定住址），而無國民自由居住權唔係BNO持有人有咩品格問題同犯罪記錄，只係共產黨喺度搞小動作留難英國政府令BNO持有人本來應有權利無咗，當然英國政府縮骨就人所共知，咁縮骨還縮骨，所以就係要出聲令現屆政府明白咁樣將人與生俱來嘅權利褫奪同標籤人係唔啱，無競爭力同財力嘅你畀埋ROA甚至社會福利佢，佢頂唔順咪又係會被英國社會淘汰同要離開英國，唔通真係由三十歲拎社福拎到八十歲唔返工咩，講搵錢只要肯投共喺香港同北上都搵得多過英美加啦（當然依家上面畀美國打到一棟都無就另計），人哋個稅率高過香港好多。
至於拎BNO旅行唔一定方便過廁板（例如去俄羅斯印尼），續得嘅唔敢話全部，起碼10個有8個係唔認同特衰政府嘅處事手法同價值，續領係又貴又煩但都要續，就係唔忿氣個政府唔係以港人為先服務港人，所以續領BNO幾麻煩幾貴都做，表態又好鬥氣又好，只要喺BNO平權一事上能同共產黨對着幹就要做，無理由一個中國嘅共產黨，可以影響一個歐美文明國家嘅國民出入境自由政策，咁而家到底係英國管治英國國民，定係中國共產黨管治英國國民？嘩咁佢中國共產黨都好霸道下喎，口講一套實際又另一套，真係滿口歪理仲野蠻過丁蟹。

唔好咁快灰心，bno變bc既話，按國籍法子女配偶都有，咩香港多人嗰d唔係真正理由，香港唔夠印度多人，難民多人歐洲想收一樣收到

BNO平到權大把8-90後衝出黎

屌你有冇大志，拎德國藉啦

我都係咁

95年 到而加都係用bno去旅行
我冇奢望過bno會變成bc
就算真係有日平到權
未到最後一刻我都唔會離開
唔係話過到去習唔習慣溝唔溝通到既問題
而係我好鐘意香港
就算香港生活環境咁差都好
我係到出世係到大
點解我要比共產黨逼到走去外國
只要香港一日仲未比大陸完全接管
仲有機會可以用抗爭去爭取到想要既野
香港仲有一啖氣我都會留係到

睇咗#20未

到時幫你地爭取拎香港國護照

加1

仲搞bno啲撚樣死全家喇 分化晒00 90 80後

宜家最緊要多條路
BNO 轉BC後 無BNO既巴絲可能會識到個終身伴侶呢
由憐生愛好平常

就算有bc都好，但我選擇留底

我覺得你就算有bno,走得佬，咁又點。

香港先係你出生的地方，你既根源。

咁快叫走佬即係你已經放棄左你故鄉。

呢樣野好咩

BNO唔會平到權放心 英國佬最叻就係出賣 支那比著數英國 肯定又會收聲

剩係得bno/97前平權一定唔得，講緊97後廿二年整整一代香港人冇居英權，唔係咁割法呀？

利申97前香港出世冇bno

我老竇話英國cap埋最後一次水，bno冇撚用

咪係 屌 咁我出黎做乜 幫你整bc?

又唔好咁諗
大家出黎係為五大訴求
bc只係bonus

平條撚咩根本無可能發生，唔洗羨慕

就算我揸緊BNO
香港有事我一定返黎救港

唉
父母係愛國撚，兩個都唔識英文
100%肯定無bno

今晚搵下張兒童證

Same

就算 BNO 可以轉 BC，都應該係從政治難民方向去批。

即係參考你社交媒體記錄及職業 (狗官同黑警冇份)先得。

咁屋企人有但我無嘅00後呢

聯合聲明失效香港新界會交番比中華民國

點先知有冇張身分證
細個完全唔知呢回事
父母亦係唔識keep文件嗰種人
佢連我講乜都唔知

睇你依家嗰張

y字頭 ？

冇了冇了
共享大灣區榮耀

Yes

呢家續返 幾錢？

如果老豆老母當年無幫你拎過passport 就無了

97仲讀緊幼稚園
成家港豬我不理政治
可以點

動物台巴打

Gg,大左先自己申請

零幾年先第一次攞身份證？

好似都可以攞,你1/7/1997之前出世都應該ok?

97年截左龍 你老豆老母會唔會本護照入過你名？

明明仲係英屬領土出生

00

我相信如果前線有英國藉，大家會衝得更勇，勇完飛英國

我老豆老母呀哥都有 我都係97 前出世
不過佢地無幫我申請 話中國好緊
唉

即時bno平權
bno holder都唔會即時走到
頂多係心理安慰 共產黨打到黎可以走難咁解
實際上依家最後生的bno holder都廿二歲
冇咩能力係英國過得返香港水平的生活
成長環境 社會理解都完全冇
都係果句
有錢的話去養老旅遊就好
窮撚的話
話唔定要面對更多問題

咪痴線啦，你話過就過咩
過到去人生路不熟，所有野重新開始
做咩工？點搵屋？人地咩文化？
唔好講到好似好正咁啦
都係果句啦，香港是我家
香港人唔係真係去到最尾都唔會移民啦

識好多人有外國護照反而行得好前，諗住一有咩事可以返外國，所以有好有唔好啦

護照入名都要身份證，身份證大法過咗就基本上收皮

平到權先算

要融入人地架

我地又唔係支那人 我地入到去唔會同化人地

如果平到權
我願意假結婚帶一個巴打/絲打走

Gay marriage also ok

咁無啦

屋企著火唔去救火，反而直接去搬屋，跟住仲大聲講ilovehk? 走啦，香港唔需要牆頭草

一樣 果時好細 老豆係藍屍 搞到成家都無拎bno

我明，我無話同化人地

你有錢既，移民過去當半退休，生活咪好d 囉
無錢既咪一樣大把野煩

支持下平權啦
平到權應該多百幾萬人受惠
到時同呢個港共政府玩多好撚多籌碼

唔見得BNO幫到啲乜

香港人搵錢能力唔差，英國肯接收班BNO，隨時交嘅稅多過支匪比嘅臺底數。

搵日，你自己執下間屋

BNO都攞嚟J?

BNO平常心，唔好FF
但如果真係平權，可唔可以只係平仲有有效護照在手的人？
唔想幫班廢老廢中爭取

Bno 平權路長

呢個就easy啦
搬屋就解決倒

最仆街都係英國，割讓就割讓啦，租乜鳩99年啫

如果真係平到權的話

可以試下香港人集體集資買個地方，起個小市鎮，唔知有無得念

唉屌垃圾屋企冇申請到

從來唔覺英國佬會幫我地 bno只係令我去旅行時唔洗寫自己係Chinese

係囉 可唔可以團聚

樓主好天真羨慕d乜？到時平左先羨慕喇
又話自己好無辜屋企人冇幫你申請
不如講埋自己好無辜因為屋企人點解唔十幾廿年前移民好過
利申:bno holder

平到權我會企得更前
班黑警到時打人就唔係打市民咁簡單
實推到上去外交風波

你屋企人係咪藍絲？
我阿媽字都唔識個，但係佢好唔信大陸，所以嗰時都幫我申請咗

啱，平到先講

你爭取民主係為英國藉？

Bno平權加個背景審查就得 學美國咁樣要交曬所有社交帳號畀佢查
應該可以踢走一半bno人 班死廢老上哂岸以為冇事 就企高地屌學生
留係中國就岩佢地

嫁或娶過bno囉

賣港賣得好前果啲都係有外國護照
因為香港有事可以走

果陣香港人搶住申請，你老豆老母做乜撚

啱 至少我都會

我媽從細到大教我汁輸行頭慘過敗家
佢冇理到個紅底老公講
全家得老豆冇

屌那星 回歸前已經有人提英國搵個島安置港人 香港以前由以前漁村變國際都市 以前牛屎佬得依家香港人一樣得

平左都唔會走

最慘唔係無申請
而係你係97 但無資格申請
利申 年尾

其實只要係宣佈平權前一年內冇續bno 而又過期超過5年嘅jl冇份平權咁應該篩走好多廢老藍絲

if 真係平到權

哈
我懷疑老豆老母根本唔知有呢回事
莫講話英文
佢地中文都唔係好掂
連大陸人都不如

如果持有效bno先可以轉英籍

頭盔先，我唔推人移民，
但原理上應該得，除左英國本土，仲有福克蘭呢。
仲可以協調前英聯國家，但唔好祈望去到好食好住

睇#20啦

比新移民用

酸撚到
bno 爭取到平權
證明英國有心履行中英聯合聲明
對成件事都會幫助
只係你地唔會有bc咁解
樓主短視到

你唔洗搵，你換幾多張身份證
上面有括號個日期都係一樣
果個就係你人生第一次攞身份證個日期

bno 有鬼用咩？

無bno點配叫自己香港人
最多咪新香港人

其實係咁講呢d會唔會分化左大家
今次前線咁多00後
佢地點算？
佢地係中國香港出世但一樣愛香港愛自由

唔好話我批死
BNO有英國居留權之後肯定少好多人出黎
就好似依家去嗮移民啲香港人咁
得閒都計畫點係他國生存啦
仲嘢餐？
仲博拉？

如果當年回歸唔係咁多有錢有能力嘅香港人個個搵嗮後路，個個都係中國英國話點就點，反正97一到就離開香港，香港只係搵錢地方。
香港會搞到依家咁咩？

到今日大家都仲諗住移民移民
又話要獨立建國
又要攞住英國護照
其實同中國人有咩分別
個個有能力就走嗮佬
再係人地國家談論自己有幾愛中國
剩低班基層
點樣自治？ 點樣建國？

香港係我屋企
走咩鬼
大家一日拋棄唔到移民呢個諗法
都冇可能有成功建國嘅一日

就算有一日大家去左外國
都應該係變左難民
而唔係自己移民

如果做唔到就唔好成日叫建國建國
你根本一路只係中國and英國殖民地草民

提下你
當年香港出世唔係申請BNO既要求黎

錯，就係有後路我更加會出黎上前線
比左居英權又有幾多個真係會過去
係住得比香港輕鬆，但係語言文化係另一回事
我係英國讀左兩年書，唔係係話英國唔好
但生活環境唔同就係唔同
有種歸屬感係取代唔到，香港點都要返黎
依家平到權既話香港一半人口有外國居留權
呢樣都係一種籌碼黎
港共係咪試下玩野囉
大陸7成外國資金都係香港入口
佢夠膽玩野香港冇晒人睇下佢點死?

屌你
宜家前線咁多00後
全部都唔係港英年代出世gala

梁天琦仲大陸出世添

佢地個個都冇bno

你夠膽話佢地唔係香港人？

你先唔係香港人
一啲個人意志都冇
有bno托咩
英國神早拋棄嗮港英人民啦

其實我唔係反對大家搵後路

但我只係覺得我地香港搞成咁
就係因為大家都太多後路

巴打Relax
由頭到尾係有班人講到係真香港人先可以有BNO
但當年大陸出世係香港做到PR轉做BDTC已經有資格申請BNO
香港出世一樣可以奶共
唔係香港出世都一樣可以幫香港出一分力
我有BNO都唔會笑人冇
唔洗理啲ON9分化撚

如果老豆老母係bno holder 而轉左bc
唔係應該可以幫直系子女申請埋bc咩

唔係因為有後路
係因為有班人唔發聲亂投票姐

冇錯
就係因為咁
所以97後00後都應該支持下BNO平權

當然唔係，不過諗起一大班人平到權就走哂，包括果堆成日屌示威者搞事嘅藍屍都有得走，就覺得唔公平姐

出世紙有冇寫住Established?
依家身份證上面有括號個日期寫住幾多月幾年?

其實純粹真係覺得已經班未成年00後好慘
我地呢啲老seafood個個攞住bno有嗮後路
佢地就冇後路都上嗮前線
到時真係有咩事
佢地又走唔到
剩低個爛嗮嘅香港俾佢地硬食
佢地個個同我地一樣都係香港人，都為香港作戰
就因為出世遲左幾年
就同人唔同命

90後有BNO
即使成功平權都唔會扔低你地
會同你地一直抗爭到底
因為生於斯長於斯
香港是我家

本bno係幼稚園相 續証有冇難度？

所以咪就係叫全世界支持下BNO平權
轉撚到BC就下一代變埋BC by descent
有/冇BNO根本有好多一齊奮鬥既理由

去旅遊台BNO Post啦

睇#20
合資格代表你有過BNO屋企呃左你廿幾年

咪撚攪分化
要留一齊留
要走一齊走
BNO唔重要
最重要係香港要有民主！

大量後生都無
得班bno走
同遺棄香港由後生死無分別

same

我上個月漏夜叫我老母拎晒d文件出黎
發覺佢無落過我地名
明明已經生左幾個，但佢BNO話自己 0 child
冚家得佢一個可以有BNO資格

你都叫老母有
我全家都冇

我都係屌

佢地都會知佢地咩情況
唔知會唔會諗錯

呢場仗最差嘅結局唔係失敗
而係我地嘅下一代可能會因為付出得唔到成功而一蹶不振，變成失去希望鬥志，不問是非 不求公義嘅死人

我個爛賭老豆成世人做得最啱嘅事
就係幫我申請左bno

睇#20
身份證係講緊你依家果張

係咪97前出世
係就睇#20
身份證係講緊你依家果張

試下咯咁
雖然我覺得英國根本唔會
咁樣同向中國宣戰差唔多

可以學下共產黨嘅套
開天索價 落地還錢

Check左你依家張身份證未
睇下#20
好多父母親中攞過扮冇

政治好多事預唔埋
有邊個會諗到一個MK仔屌個闣會引發港爆危機姐?

果d去信眾籌bno平權post冇乜人理

唔match年份
冇嘢好講

英國唔要廢物的，放心

唔緊要
爭取埋你地果份
話晒都係英屬領土出世

屌 我地啲98年咪仲慘

條友P牌仲要同攬炒巴個內容撞晒 要睇定啲先支持

多謝你好心
但我真係遲左出世
第一次領證係99

父母有冇先
平到權你做仔女都有份受惠

唔緊要
唔會掉低你地

咩叫不分化阿三毛

原來係咁 老豆老母之前申請過bno

有無問你老母點解唔加你地名？

其實好多喺香港大本身有BC都好難一下子全身而退去英國

我都識有人成世未去過英國但拎BC

對於呢d人拎BC同BNO根本無分別

不過都咁講有好過無

平到權BNO變BC
你地都可以繼承國籍
支持下

我最近睇法係
有後路抗議更加冇咁驚

我指俾佢睇話呢度寫住問你Children wo
佢話：下，我唔知wo, 人地叫我點填就點填，個陣鬼死咁忙都預左唔會帶你地出國
所以都唔會幫你地拎passport

用有效護照劃界合理，數量少啲英國本土相對冇咁大反彈，而且20年冇續都唔會忠心

如果立法會區議會選舉都係一事無成，可考慮working holiday then 搵份工作留起外國夠幾年真移民

現階段未去到絕路，一齊努力

有冇聽過黃子華魚蛋論

你去個Tesco 人地啲野平香港一半 500埋單

香港？冇一千都唔好諗住可以離開百佳

再平去Aldi, Lidi
不過要融入當地文化唔係易事

咪係屌唔知以為去咗以前老香港 咁撚平
呢啲落後國家 物價指數幾低對比香港嘅百佳惠康

對奶共蝧冇乜信心

成班好似先知知道BNO 一定會平權咁
平常心啦
呢一個月前線好多都係97 後既勇士黎ga

佢哋老豆老母變BC=00後都會有國藉
有護照叫有多條退路
唔使申請政治庇護
並唔係叫人放棄香港

都話只要父母是但一個有 BNO都可以俾到下一代…都無都可以靠結婚

BNO 最先要爭取可以繼承比子女/伴侶
如果00後父母有BNO 都可以令00後申請到BNO

最起碼令個國藉有得傳落去，再慢慢爭取同BC平權

番去check check先

未有定案前唔好講到咁死住啦好心

開天殺價落地還錢
你一開就只係開佢繼承佢實理都唔理你啦

七月中

英國都未出任何平權既方案，你點知一定係跟呢個方向收容你？
平常心啦，香港都係要香港人自救ga la

我唔想人成日攞BNO搞分化
其實有同冇既人可以有好多Common Ground
仲有我叫人支持一個爭取緊既野唔大問題喎

有人唔做 走去做狗

因為1981 年英國國籍法…只要 BC otherwise by descent 海外出世的後代係 BC by descent

咁平權又點會令97 後拎唔到？
你唔爭取點唔通等英國送俾你？

你可以爭取好多野，但個問題係你爭取既野唔等如佢會提出既方案
所以唔好講到一定係有繼承權黎俾個假希望人啦

屌我老豆老母共狗黎成日話超英趕美，極度仇視外國，搞到我冇bno

無人知佢會唔會為左落閘而amend 條law ga
我唔係阻止大家平權，只係想大家平常心去面對咋

你講得冇錯
但你亦都估唔到佢會點做，可能就係朝我講緊既方向既平權
依家未正式講咩都係隻希望
不過anyway 重點都係想多啲人支持平權同埋減少分化
我重點一向係想多啲人多個後路去減低抗爭成本
唔係叫人走佬

佢 amend依條會令全世界包括歐洲各國出世的英國人失去國籍…

就算平常心都要有合理期望的
得唔得無人知…但要有就一定要大部分人都有
就算無英國籍的香港人都要要求 settle visa俾佢地五年入英國籍

我支持大家一齊爭取平權呀，不過我只係覺得要平常心咁去面對，唔好搞到好似大家有backup plan 就放軟俾支共港共

加一個provision 專for bno 有roa，但係無得pass 已經可以…

97前出世但無BNO真係慘過食屎
利申老豆老母同兩個80後阿哥都有BNO，得我無

係咪97前出世?
睇#20
再睇依家張身份證

我父母仇英
兩個都無申請BNO

咁你覺得我地會唔會繼續嘈丫？
林鄭夠唔回應啦我地依家就算數唔爭取？

失敗主義者最後就係自我實現預言

睇#20
Check下自己張身份證就知你父母有冇講大話

我由始而終只係想叫大家平常心看待平權呢件事

其實好多BNO本身有個身份
啲父母當年又驚死冇著數幫仔女急急腳整左
今日一係親中話冇整過BNO話佢冇撚用一係唔記得
搞到仔女冇左個身份廿幾年
依家真係幫得一個得一個

有效BNO應該數目唔多

我只係認為抗爭唔應該成日諗會唔會失敗
失敗就唔去做的話就肯定一事無成

BNO 2009 年非華裔都平哂權變 BC
依個當年都無人估到啦

但廿幾年前英國賣港如果唔簽，香港依家就唔會咁樣

咪就係。

萬一真係平到權(雖然我覺得機會細)
記住盡量搵方法renounce中國籍之後先企前線

就算只續Valid passports都只係得17萬人之嘛

唔洗羡慕,平左權我都走唔到

只係係水壩做一個裂紋咁
多就得

小心入境處又話唔比

去英國做埋NI, 有埋地址，照正難唔畀

Hong Kong watch 可以幫到手嗎？

同樣97前出世 但係無拎passport

真係唔好ff太多
希望愈大失望愈大
好在當年老豆老母有幫我申請
大個左即刻續番一直都用bno

樓主真係死傻閪垃圾 你係英國人會唔會想一大班港蝗去你國家？

睇#20

我同樓主一樣，97回歸時先兩歲幾，好撚想有本bno

放心 我一定留香港唔走

睇#20
再睇下你依家張身份證
就知你父母有冇講大話

大陸出世,2000年黎香港仲有咩機會拎BNO?

BNO, 無
父母有無？

冇可能

父母係廢佬藍C,當年無申請

咁無辦法。除非英國收返香港啦

係界限街以北深圳河以南, 即新界東, 新界西, 九龍東, 深水埗同眾離島先係
港島同油尖旺係根據南/北京條約割讓予"大英國皇帝", 英國國會只係基於聯合聲明暫時停止呢兩條條約, 一旦聯合聲明作廢, 呢兩條條約就可以經國會恢復

講咗好多年
而家係最好時機去推動

坦白講，唔覺得會平權
巴打，全港一齊長期抗爭啦!

我冇野講

屌見到啲人無bno就話搞分化酸撚到
三百幾萬香港人有bno㗎
差唔撚多一半啊 分分鐘你老豆老母都有
平咗權一嚟可以世襲俾00
二嚟幾百萬英國公民係香港
大陸仲敢無法無天咁搞9你？
三嚟有英國照住大把人出嚟同政府死過啦
酸還酸都用下個腦

你收撚皮啦
我究有啦 咁又點啊？ 我同成班朋友個個都有但無一次缺席呢個baby kingdom同香討嘅號召去行街購物架 你地班鍵戰收收皮啦
唔好on99分化啦 乖

97都係得歲幾兩歲

Id括號係98年係咪無機

堅？歧視啊屌
好撚明顯唔撚想得罪支那呢條大水喉 垃圾舔共英

共享大灣區榮耀了
灰上加灰
明明我唔係同佢地同路人
但偏偏是大灣區榮耀
19999語無倫次

又唔好咁諗
小弟BC 都出足黎咁多次
根本就係根本 冇其他地方可以取代
一定盡努力爭取咗先
移民只係後路

好多廢佬，廢中係大中華膠，收返香港就不了，無謂一粒老鼠屎整臭一鍋粥，我留係香港算，如果殺埋黎先想移民台灣

係

不要再說了
搞到我想喊

唔該

我老豆老母親中
話bno返大陸會好麻煩

唔好灰
支持下平櫂
唔會掉低你地

冇人諗過掉低00後 搞分化果個似乎似你多啲

有BNO又如何？真心鍾意香港。

我唔想做大灣人...
自問次次都有出...
但...唉

我諗你2047年前會走

唔好灰心
平到權 開公司請香港人又好 結婚又好
一定帶你地走
而且 都係個句
三百幾萬香港人有bno 你父母都可能有

True ，但d共狗同黑警不停破壞香港

香港咁細都得，咁大個英國唔得？當年有提案話蘇格蘭揾個島畀香港人添呀。
而且擴闊埋澳紐都有討論空間。
點會食唔起？

先利申: 80後
我覺得假如BNO平到權去BC係好事:
第一、好多80後其實想出黎做多D野, 但佢地好多都要養家。如果真係變BC會多左一重保障, 俾D 70/80後多一條後路, 佢地先會義無反顧出黎對抗。
第二、可以帶落俾仔女。
第三、會唔會即時走人、移民? 老老77, 要移民一早就移左啦, 使等你本BNO咩。你估移民去英國生活, 個D費用平咩。
第四、到時香港即刻多左3百萬英國公民, 加埋香港本身D美國公民, 咁多外國人中共更唔敢亂做野。

齊上齊落
97前出世 亦都唔會去返申請BNO
細過我既人都敢企出黎 點解我要背信棄義走左去？
共同進退

講到口臭啦
有冇BNO同抗唔抗爭冇直接關係
有後路唔係應該更加無悔抗爭？
點解有BNO一定係走佬（更何況冇得走）

Bno holder表示就算平權都唔會放棄香港
可況平權講咁易咩

其實應該唔會好多？
都死咗一大半啦

希望香港爭取到97年前既自由人權價值啦, 其實都唔想離開香港, 尤其係見到香港人民族質素可以高到咁既地步, 仲要大部份都係1997年後出世既人仕, 你捨得離開佢地嗎

你又O岩

其實如當年英國搵個地方收哂香港人
今日英國已經有個溫哥華咁嘅城市
大量基建、資金湧入、職位需求大增，溫哥華失業率只係3%
英國人因為心胸窄，令到英國空間愈走愈窄
反而加拿大由美國人眼中嘅村下仔變成今日一個完善國度
加拿大就係97危機吸納大量香港人去溫哥華、多倫多、渥太華
形成一種新動力、同時又有幾十萬加人到香港賺取高薪供獻海外稅收
本來個機會係英國嘅

假設bno變bc
子女應該要係英國出世先有

無錯，始終香港土生土長，就算有居英都會繼續守護香港

放心
bno變bc分分鐘仲難過港獨

你11歲先強制性攞身份證

唔使羨慕，我有BNO既都無幻想過平權

講真就算平左權，我去台灣都唔去英國

bno平權...最細都22歲
成班老野平權俾bc養老咩

有機會嘅..如果全英國陸沉咪平權囉

97前但零幾年先攞身份證

有 bno , 但我冇諗住走

第一第三項都符合，但第二項，但後生正常都唔會97或之前身分證首次簽發

咁即係好大機會無係咪?
但我唔明既係 我12-97先拎身份證

但我細過係香港讀書架喎
無身份證都讀到書架咩？

過咗Deadline啦
未夠11歲嘅香港人係唔需要整身份證
一整BNO護照一定會整埋身份證

冇整過護照咪97後先首次簽發

唉 上一代既決定
好影響下一代人既前途

唔好咁諗，英國都大撚把閪人，
我自己就得BNO，呢家係英國教緊書，
前幾日有條揸BC既香港移民學生十幾歲到，
講緊係廣東話有口音，識講唔識寫個隻，
係到問我有冇睇新聞，話想返黎示威

我同佢講咁細個就留係到，唔關你事讀好你啲書先，
你返去都係乜都做唔到住，但其實幾感動

Btw, 我地香港人黎，做咩要我地走？
快啲過埋呢幾日放暑假俾我返香港加入戰線

支國夠美國打?

儲錢移民啦
是但一本西方國家護照都有用過BNO

爸打咪借機呃腸食

睇埋出世紙
Established就續得

英國係無可能為bno提供居英權
97出世果班都21歲 再加一大班老嘢
英國唔會咁蠢接受一班新移民做負資產
有本bno純粹有咩事可以入英國領事館求助

過福克蘭群島發展到做金融中心都仲得

光復運動應該停止！唔好俾人帶風向！

係單方面 中國係1997年打後 所有華裔血統既人都會有中國籍 咁印巴裔既人冇中國籍戈大機會攞唔到特區護照同埋佢鄉下果本護照 咁會做成無國籍人士 所以英國就決定俾依班人申請BC

香港依拿BNO 有年紀有錢，後生有學歷 英語能力又唔差 好過要你收班難民多多聲 反而做難民仲有保障 屌那星

有聽過係利市工運 換炸香港人移民過利市發展

香港人不論咩工種都係最鐘意就係返工

香港人識搵錢轉數快就係人都知
你點解點解英國咁多殖民地
唯獨是香港可以做亞洲四小龍同埋東方之珠再加埋國際金融中心
唔係幫香港打飛機
而係講呢句之前諗下香港曾經係點樣
而又因爲乜依家變成咁？
如果香港人係廢物，國際睇到我地示威可以當新疆咁不聞不問，而唔係向中國施壓

睇人既姐
有老野都會為後生付出一切去保護次代
亦有一堆社會垃圾桶廢物拎唔到半點著數，但日日支持暴政

啱呀，所以bno holder值得有居英權
身份證R，M字 就係你所講嘅廢物

如果bno平唔到權
就算香港冇得救一樣走唔到

無可應能既事

上左岸仲理西你咩
最多咪9up兩句

bno 我搵唔到副簽根本續唔撚到, 咩終身有效對我黎講有等於冇

平權即係子女有BNO繼承權

獨撚點算

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

睇餸食飯，平權後有後路就留低鬥，無就盡量帶多啲人走，結婚又好開公司又好。

但首先要英國佬出嚟認仔先，依加同係李氏屋企門口叫老豆無乜分別。

bno 平到權 = 可以同性婚姻

連登仔努力同班九七前嘅 男搞基/女嘅變LES
可能有一線希望

不過波台狗仇gay

睇左 都係唔中唉屌

一百鎊左右
連埋郵費$1,500內搞掂

我都一樣 仲要係老豆老母番上去番工係大陸生我
老豆老母都係香港人（不過冇bno 得身分證明書）

搭單問 雖然雙親係游水落黎 但原來我阿嫲係30年代係香港出世 會唔會其實有bc?

一樣呀

你咁講所有bc/外國visa都係鬼係賣港

冇啦
冇BNO得身份證明書=大陸出世而又未歸化做英國屬土公民(BDTC)
因為拎BNO嘅首要條件係BDTC

再者BNO唔係BC冇得世襲
就算你父母有但你當年又冇申請
就一定唔可能有

我有BNO
但就算平到權都唔會走

我將來要同大家一齊擁有香港國護照

有bno 人可以同冇bno 人通婚
我同男友都有bno 唔介意到時玩換妻/換夫

巴打 check完唔中第二點
兒童身份證唔係要11歲先拎得嫁咩?

有無其他方法check合唔合資格

無可能會平到權架

唉 我又係

全中三項真係可以拎到BNO?
岩岩check完三項都符合
利申 95

其實我到而家都唔明點解係還比中共

身份證首次簽發日期為(06-97)或之前

請教我id card個括號係(08-00)係咪無機會?

睇完都有啲亂
我應該照正常程序申請定係身分證大法

即係我阿嫲有bc 不過唔知後尾上大陸住有冇放棄到

你食兩舊屎先啦
你講緊嘅唔係就係而家啲高官, 建制派嘅人做緊嘅野咩
分別就係佢地已經有個外國籍係手到
霞姨

樓主老豆老母有冇申請過bno

我認我葡萄撚
見到一堆人講bno 平權就覺得抗爭比人收割緊，係咪69 612 616 71 77啲人大部分都有bno? 有幾多bno holder 行過出嚟？
呢個時候bno holder 跳出嚟爭取平權，97 之後出世或者父母唔識申請bno 嗰啲後生仔女就只能夠留係香港共享大灣區榮耀

要平權就要埋繼承權…只要父母 97 前係香港出世/旅行過都一定係英籍

一直都唔係英籍 (拎 CI) 的人就無辦法

當老豆係勤奮打工仔，老母係傳統家庭主婦，兩老都唔會去旅行唔會嗮錢申請護照咪咩都無囖

肯定冇

分享當中國人的榮耀吧

可惜，當年無申請

同樓豬一樣

shit過咗deadline

你有拎過BNO就會未夠十一歲拎身份證

點為之公平佢有bno有得走，你冇都有得走？
定大家都冇得走？
唔係好理解你宜家追求緊啲乜
純粹因為覺得自己”趕得切”出世
但又享唔到唔知會唔會有嘅”應有福利”而唔岔氣？

同樓主一樣

係，父母嘅蠢要我承受

大家做咁多野都係幫緊班藍屍，唔忿氣

唔覺得有乜好羡慕
因為一定唔可能平到權
同埋假設有一萬分之一既機會平到權
我覺得似係會將連埋特區護照平權
因為英國欠既唔係bno人士
而係成個香港既人
不過真係有咁既一日分分鐘藍絲都會靠佢既特區護照走佬去英國
所以話幫藍絲爭取埋都冇錯

利申：有bno不過完全冇期望
做咗四五年野儲落啲啲，諗住用盡全副身去其他國家讀書博留低

睇#20
中左就去報失
單單係身份證唔中就唔洗諗

我拎住bno一樣有出去 一樣有付出 一定唔係收割成果

靠自己能力移民EU好唔好
旨意老豆老母幫自己攞BNO拎英國人福利同大陸蝗有咩分別

對呢個話題...我作為97後出世嘅人有少少野想講

97後出世嘅人先最慘

假若bno平到權 而你地呢班Bno holder仲肯出黎抗爭嘅話 咁當然係天大嘅好事

但如果到時你地因爲有後路就唔再理香港嘅 咁97後出世個班人,00後嘅後生仔就全部比你地賣起晒...香港亦都會繼續變紅 因為冇左一大班抗爭者 而香港亦唔會再係香港

我地咁多位後生仔 身分只有一個 就係香港人
屋企有事 我地企哂上前線 比黑警打同拉 我地每個人每次出黎上前線都好驚好怕有咩事 但係出黎嘅都知道 就算再驚我地都唔可以再退 因為我地永遠只有一個家一個身分 所以我地一定要保護佢

我唔知會唔會真係平到權 但如果有呢一日嘅話 當我跪又好咩都好 求下咁多位唔好扔低一班出過黎嘅後生仔 我好希望呢段路係全部有心人一齊行到最後

多謝睇到最後

屌 97 7月出世先on9

佢係CUKC
冇去過英國就冇BC喇

填完份野直接email佢等覆搞掂？

live now
歡迎bno Q&A

支持
想問下你哋DOVC個facebook page叫咩名

我當年父母都冇幫我申請BNO

Me too

出世紙有established
97前出世
但身份證唔係97前拎
仲有冇機？

BNO係唔會有可能平權
申請多本護照係好
但真係唔駛再FF
而家jeremy hunt公開講咁多中國都只係因為大選 大選完都係要奶共脫歐

😂On9先信BNO holder平到權仲會留喺香港抗爭

香港係我地屋企
有幾多人可以放棄哂依度的一切去另一個地方重新開始?

除非依度再無我地生存的空間
變成集中營

英國政府眼光真係短了一點，一早收晒班香港人，記不定香港人現在幫助英國養多幾航空母艦。

一早話bno撚唔係同路人
成班偽君子

你試下渣住幾百萬 學歷又唔係高咁走去英國 正常生活到十年我咩都得

仲要果時係交比支共
而唔係中華民國
明明個正本喺台灣手上

我再重新一次，英國唔會要垃圾，就好似香港唔會收難民一樣，做奴都冇資格

咁你既即係話香港人垃圾?

cap 完水仲唔走人？傻嘅咩，有錢搵先好call 我

係 bno 嘅人，唔係垃圾根本冇需要乞求，乞兒唔樣衰咩？

大陸人都移民到英國啦，bno 又點？冇地方會要廢物

係應該睇括號個年月份

96出世無bno,成日屌鳩老母

無l 用的廢物，英國唔會收留的。

害人終害己，你睇英國自己都搞死自己。

不斷退步